做緊牙科姑娘 有問題可以盡答

緊排無聊+得閒，
有問題可以盡覆

係咪幫牙醫吸血水？

做登記定幫手

有咩城市人嘅通病？

份工最難係咩

吸下口水同比下牙科用品佢咁囉

幾錢一個月

見靚仔幫襯會唔會落力d

兩樣都有

月入幾多

最核突見過咩

厭世

冇做開刀手術果啲？
btw 睇過最嘔心既係咩事

邊區

照顧醫生嘅情緒

萬幾。。。

講返啲牙好冇

點入行？

hi 姑娘
pp train定醫生train

唔會 反而見到靚女先會

個口入面生蛇

牙科醫生多後生靚仔，身邊多唔多/驚唔驚會發生感情

牙醫有有偷拍人靚女裙底/抽水

你覺得你個醫生癈唔廢？

而家唔係多數PP出咩

有 做好多添
最嘔心係見到啲人既牙石仲大過隻牙

港島東區

下巴開合痛 咬野好似卡實左咁
上網check懷疑係顳顎關節
牙科關唔關事？

幫人洗牙對波會唔會掂到佢地個頭

牙周病

讀書

PP

我係跟女醫生

無 我老世係女人

開完刀冇咩血既咩？
上次開刀剝智慧齒好快就搞掂。

我醫生幾勁

係都牙根方面

出面唔chur咩
想問做咩treatment最多

鍾意左個牙醫
可以點溝

試過漱口時連埋d血水噴到姑娘隻手臂
冇遮冇掩

係咪椰菜花

少左好多
因為醫生train 同pp train差唔多

endo都幾多女仔做 唔知點解

關事

你老闆係咪馬德鐘

我點知

又唔係我幫佢洗

萬幾咁低既咩？

睇情況 普遍唔算多

有無做漂牙 幾錢？

男牙科姑娘點稱呼？

唔chur ar
杜牙齦同洗補

你巴定絲先？

有冇折

想美白牙齒有咩方法

有無後生仔滿口爛牙

以前係恆隆某女牙醫到做過幾個禮拜 閪女人

點解唔係PP做，其實PP無出邊咁忙（應該）

老闆惡唔惡

一個post啲牙撚出曬黎

夠唔夠力抆牙？

個姑娘冇着保護衣咩

係白色一達達嘅嘢

門牙唔平滑有茶漬
上次洗牙洗返乾淨之後個牙醫話一飲茶就會咁
但係好鍾意飲檸茶奶茶
依加d漬又返返黎
可以點

有耐性掛

想問智慧齒剝前剝後 有咩要注意
我兩隻橫生要開刀 另外兩隻都要剝

我有一個老闆係姓馬 但唔係馬德鍾

係

有呀 $2500

我未見過男既牙科助護

有隻門牙杜過牙根(牙椿+牙套), 有隻曾移位
係咪一定要種牙先有返咬合力? 種牙由開始到正式完成需時幾耐?

咩病個口最臭

有無擺對波係人地個頭上面

有 最近間舖新開
幾平下 有興趣留聯絡

漂牙 整牙貼

有 好多蛀牙

洗牙幾耐要洗一次?

有智慧齒 係咪一定要剝左好d?
通常幾耐洗一次牙最理想？

老細有無幫你漂牙 整牙貼

點樣入行

姓曾？

有朋友做過 佢做果間日日OT 半個鐘至一個鐘
食飯時間有時連半個鐘都冇
是咪度度都係咁

你老細算唔算細心負責？
黎緊要睇牙醫 唔知要補牙定剝牙

唔鍾意 同人工無咩點升

唔悪 勁Nice

你係咪雞？

夠 中等身型

上層智慧齒唔痛正常向下生
但係上層牙好似成副移位
咬合位唔同左
開始有少少大細面
開3唔關智慧齒事?

可唔可以唔好係牙醫同緊我講野時一輪嘴咁係隔離係咁叫我訓低提起個頭果啲

再去洗牙或者做牙貼

介飲尼啲野

剝前無 剝後要清潔乾淨 唔好飲酒食煙做劇烈運動

剝後幾日淨飲流質 唔刷牙用嗽口水會唔會發炎

想洗牙有無折，tg 我

係呀或者做牙橋
大概4-5個月左右

牙周病又唔洗牙既人

漂牙會唔會令到d牙易蛀？

有 好👌🏻

漂牙後照舊日日飲茶會唔會又打回原形？？同埋漂牙有咩壞處？

唔該曬 原本仲煩緊睇家庭醫生定牙醫

煙屎牙應該點樣處理

唔會 但會有少少傷琺瑯質

半年至一年左右

有冇聞過病人把口臭到想嘔

唔會 你keep住刷牙刷乾淨就得
會有少少傷琺瑯質

有隻牙生得好尖好柒，有無得磨平佢

6年冇洗 驚臭親個牙醫

但唔係個個牙醫都識睇

咁濃烈既精黎講咁當然係仔啦
係女既話都唔洗點溝直接獻身搞掂啦

洗牙

通常價錢幾多？

唔一定 只係睇佢生得好唔好
半年至一年左右

我老細幫我cool牙

可以去pp讀書 或者有醫生帶你入行

唔係 我而家做緊呢間遲返早收
Lunch time 有個半鐘

幾錢一次？
手勢好唔好？

好細心加負責
佢係hku教緊書 係教牙醫
可以黎揾我

唔該哂, 呢4-5個月係咪大部分時間都會冇牙
唔洗見人咁款

我係鴨

有機會關事 始終佢生出來都用咗一個牙位

前景如何，見就6都萬幾蚊

我唔多出聲

其實佢唔係做過 佢仲做緊
希望佢睇到呢個POST 回頭是岸
快D轉過第二間

前景如何，見親都萬幾蚊

點解仲有時間去大學教書

幾好人喎
有無見過啲客睇落啲牙已經幾齊，但都想箍牙？

做邊區？我諗緊去邊間診所箍牙好

噢，法瑯質傷到就冇得救個喎。。。好似話唔會再生
個時箍牙醫生去除膠粒時幫我整到排牙好白，零牙漬，但我日日飲茶，雖然年年有洗牙，但永遠都冇箍牙醫生嗰種白，好唔開心

無 因為我會閉氣

緊係有啦

隻狗有牙石可以點？
隻牙郁郁地係咪會甩？

點解有D人話洗咁多牙唔好
講緊都係半年至一年
其實有冇咩影響

用飲管飲嘛
我啲牙好黃，洗牙都排到年尾
何況想整返白佢

平時去洗牙 點先知個牙醫係咪hea洗？

咁耐
你要去睇下牙醫啦

我睇開個牙醫會係咁教d姑娘睇case 成日叫班姑娘睇我d牙 咁其實對你地個career path有冇幫助？

中學嗰陣冇得去牙科保健 咁就6年

你試吓問佢有冇興趣格劍

新年係咪好爆？ 好難book
最後去左養和做杜牙根好貴

我呀媽有隻大牙，十幾年前導過牙根，戴埋牙套，但呢幾年條脷感覺到裡面有刺，應該係唔知幾時碎咗，睇開個牙醫只提供剝嘅解決方法，但我呀媽唔想剝亦唔想種牙，個牙好近鼻竇，好易出事，巴打可唔可以講你牙醫係邊位，感謝

啲牙表面有啲黑色線係咪一定係蛀牙

出面大多數480-600左右
我自己個間就收350

想箍牙 有無折？

細個跌崩左隻牙一部份
D補牙既物質開始氧化變黃
牙醫叫我整牙套
話整完牙套唔會再變黃
不過要削薄前面少少
但前面既牙完全無事
無啦啦削走一層會唔會好傷
同埋會唔會再變黃
7K整一次好貴 想知多D

駛唔駛比醫生抽水

咁品嚐得唔夠透徹，我用開茶杯仔同茶壺一set咁嘆茶

我做緊個間？
350$ 手勢幾好

牙科姑娘識唔識急救

會幫你整個臨時牙頂住檔

牙科姑娘主要工作其實係咪清潔用具?

牙醫靚女黎架
同我整牙果陣哄到咁埋
搞到人地羅羅liun呀

唔會冇工返 同人工會升

咁如果本身琺瑯質薄 （有少少透透地）漂果陣係咪會好痛 同 係咪無咁白 之前聽牙醫講白都係白d 琺瑯質 同埋一般可以白幾耐 （少飲同食深色野）

叫佢揾間人工高福利好少少嘅就走啦
因為我都係咁

我間診所有兩個醫生每人各返3日

醫生搵幾錢一個月

女朋友有缺牙
植牙/種牙嘅話去醫院定去診所好啲？

想同牙科姑娘扑野

我整牙唔使錢
有 極度懷疑佢哋有強迫症

想問如果隻智慧牙生定咗
但係冇完全露出嚟
只有1/4露出 3/4繼續比牙肉包住
又冇痛冇腫 係咪唔使處理？？

thanks a lot
香港種兩隻係咪閒閒地30K UP
要考慮返大陸做

新年收幾多錢利是 包括老細同客

係呀 所以想做就只係做1-2次就好
對牙既傷害冇咁大

因為佢哋成日會整自己啲牙

種牙幾錢隻呀？

而家排期洗牙要幾耐

兩隻門牙蛀咗有黑邊 點算?

箍牙係咪會令塊臉尖啲同鼻高啲，咩原理

你要帶佢去洗牙 我隻狗都係去洗牙先無牙石
同我定期會幫佢清理牙石

大機會會甩

男姑娘?

你洗得密先無咁好 點為之密即係每兩至3個月洗一次
因為都冇牙石洗 會變咗做震你啲牙
半年至一年就冇影響

牙超級黃 多牙石點搞

用完d用具會點消毒？

以前杜牙根隻牙依家變黑咗，可以點搞？

智慧齒成日攝野食
又得4分1露出黎
諗緊係咪需要mok左佢
以你經驗
你點睇d病人去到咩程度先需要mok智慧齒

點解洗牙咁貴
同埋點分有冇牙石

1. 半年至一年洗牙唔會太密 損害琺瑯質咩？洗完啲牙好酸
2. 口臭點解決？有定期洗牙 每晚有用牙線 利刮
3. 牙貼會唔會損害琺瑯質？建議一年最多用幾多塊

唔想昏迷佢

洗牙大多數洗20分鐘至半個鐘
佢洗得勁快嘅話 即係好hea

樓主係咪做西灣河？
我都係

無 我地得個聽字
你睇既醫生 um......
不予置評

宜家約期去洗啦

醫生靚唔靚女

口入面都有得生蛇？？

唔爆 我間舖岩岩先新開幾日
可以來搵我約睇牙醫

養和緊係貴啦 唔揾其他？

樓主 想揾你間診所洗牙 有冇折呀

邊區，唔該

你地一日幾多個症？

老母蚊咗隻牙痛撚到而家，點算？食消炎止痛藥？

你又係跟佢？

診所一日大概有幾多病人？
一個月收入幾多？

你留tg 我覆你

唔一定

太痛頂唔順 搵左幾個都排唔到早期比我
加上養和牙醫話佢一次可以清哂 出面個d要3-4次 結果簡左佢 連牙套我估要30k 係個邊幾錢到？

牙周病可以點醫
牙線作用真係咁大？

有 但我個間得隱式美 cool牙
但比出面平好多

想問下牙肉腫漲，好容易流牙血，係咪有牙周病？

想去康齒堂 唔知好唔好

Bking果時問？

咁多打手
條友業界臭曬朵 個個打工都賠錢走人

你嗰間 箍牙ok 唔OK

姐係幾點至幾點

邊到洗牙平

你係整一隻牙套收7k？
咁好貴喎 揾我平好多

其實整個牙套隻牙都唔會傷得去邊
因為都有牙套包住佢
同唔會變黃

By fdi flossing no evidence prove

我想問!
姑娘 我早兩日睇完牙 好認真考慮緊買唔買電動牙刷， 有啲人話會刷得乾淨啲， 但有啲人又話會刷走琺瑯質（?），到底我買唔買好

and 我想買線牙樂 你點睇

智慧齒橫生大概要幾多錢？

點止抽水咁簡單

幾錢個鐘

我識 有考急救牌
其他姑娘我就唔知啦

你地一日睇幾多個patient ?

每一個星期返幾小時？公眾假期使唔使返工？收工收幾點？

唔係

你試吓錫佢一啖
佢可能會鍾意你

會有少少sensitive未至於去到痛
無咁白既話只會得少少 唔多覺眼
你keep得好嘅話最少幾年

最少10萬

以前做過
搵啲洗潔精洗下去
金屬放落焗爐焗
其他就浸消毒水

無所謂 睇醫生用既種牙牌子同手勢

搵個牙科姑娘女朋友囉

洗牙幾錢

請問有咩方法可以令啲牙白啲？

可以 如果你唔覺得痛嘅話

生緊智慧齒（半隻），係唔係一定要拆？
早d整定係遲d整好？

你有冇幫手整假牙？
佢教我整 但話識整都只係41蚊個鐘

剝完智慧齒可唔可以食肉?或者硬啲嘅嘢食

你可以等到佢痛先再處理
如果你接受唔到佢生成咁樣 你剝左佢啦

PP最憎邊個姑娘

唔洗咁貴
我做緊尼間先收15k
巴打可以留tg揾我

之前有隻牙崩咗
去咗學校牙科補
而家補咗嗰度灰色(係咪牙粉?)
同埋原本未補嘅時候就算崩咗都冇feel唔痛
反而個牙醫補完有少少敏感牙齒(佢鋸咗少少再補 )
飲凍嘢有啲痛
而家過咗兩個月好咗少少但都重有啲
又係咪正常?
定還是出去再補好啲?
如果出去補用咩料最好?
價錢唔係問題
唔該你!!!

高峰期試過收一個月人工

15k
揾我

用喵牌子

咩牌子

多謝絲打

屌你冇症上連登r症
害撚死你老細

最驚牙醫
洗牙可唔可以搽啲麻醉藥先

邊款牙貼有用？
我買咗c字頭最多人講嗰款
貼咗兩星期都唔覺有效
但啲牙就酸軟咗好多

要讀nursing?

唔係呀，我指箍牙醫生幫我剝箍牙粒粒同去除膠水時用咗d藥水，嗰次係我人生之中牙齒最白嘅一次兼且零牙漬

你揾我醫生洗嘅話 可以即刻比位你
留tg 我揾你

非打手 呢6年冇去過牙科診所

補牙

我唔想係臭格過年

嘩屌咁好搵架咩
仆街我冇希望了

細個去搵左個女牙醫剝牙
佢完全唔夠力剝

係唔會架
佢既原理係整容

右邊下排最入有粒白色嘢
以前係肉嚟 都浮咗出嚟好多年
其實係咪智慧齒嚟？

最近識左個牙科姑娘，話係u入面返工

推

平時去開間牙醫，我次次上去都見個牙醫話啲姑娘做錯野

利申：箍緊牙、幾個星期上一次，無一次唔見個醫生鬧人

冇野啦 睇到啦 thx

上下排牙都好哨搞到嘴好突
有冇case 真係收得翻哂入去

我係給絲

補牙幾錢？

先洗乾淨 再浸牙科用既消毒藥水
最後高溫消毒

整牙套 搵隻牙套包住佢

種牙唔會有返咬合力，反而會降低
Implant 如果承受太大咬合力會好快有問題
無野俾自己隻牙好，即使杜過牙根同牙套都一樣

究竟d煙剷藝人點保持排超白牙齒？

牙唔齊 哨牙 牙罅疏 搞到變咗覆舟嘴同短下巴
箍牙棚牙齊返會唔會改善嘴型?

剝左佢好啲 費時佢令到前面隻牙蛀牙

如果打橫生得好嚴重而影響前面隻牙
或者好容易攝嘢食就剝左佢好啲

手工+用料
個人認為貴過450既洗牙都唔合理
睇吓你啲牙縫有無比牙石block住

你咪曬錢啦 你信個讀唔成書既
呢d case睇死最後都係要剝左再種加埋推鼻竇
賣單都2-30k or up
你去睇完 我講中左都唔洗話我中

漂完牙日日飲茶會好快打回原型
咁樣漂左同無漂無分別
其實漂牙本身成效不大同維持時間唔長

想剝智慧齒， 有少少近神經線，已做 opg
如果要剝嘅話要幾錢一隻(上/下)

咁洗牙有沒折?

有無用對波壓住病人個頭？

1.唔會 琺瑯質比你想像中硬正 因為佢係用超聲波所以會有少少酸嘅 過一兩日會無事

2.試下用漱口水 同減少食重口味嘅食物或者刷牙要擦乾淨啲
3.你係整固既牙貼定美白牙貼？

有唔昏迷洗牙

杜左第2次牙根 個牙醫話杜完 但隻牙仲係一掂到野痛到癲
佢第2次杜冇落麻醉 話要睇我反應先知岩唔岩位
痛到我成個人震標晒眼水
正唔正常

唔係 我係北角
一齊加油💪🏻

我都係牙科姑娘 但我老細係男醫生

個人感覺 普通
佢係人妻加媽媽啦

洗牙可以點樣無咁痛
食止痛藥得唔得

有

緊係有啦 留tg比我啦

港島東區
可以留tg比我

我個透明牙套爛左想整過
搵你得唔得？

岩岩先新開4日
每日4-5個左右
希望可以多啲人幫襯 加重小妹既工作量

快啲揾醫生剝左佢

美白牙貼 痴上去等一陣搣返落黎嗰啲
上網睇瓷牙貼片好正，但好貴

快啲揾返幫佢剝牙既醫生 同佢講宜家既情況 叫佢處理

之前有睇過女牙醫，姓黃？

如果用牙線清潔牙縫嗰陣
覺得好酸軟 好痛 (但一陣就冇事)
有時又有少少牙血
有冇方法改善

唔係 但知佢出名好閪 福利好差
佢以前係喺北角開舖 之後先搬咗去恆隆
手勢差 收費貴 仲要用既物料又唔好

有咩美白牙齒既方法最好唔傷牙齒？

宜家新開尼間未知住 先開咗四日
以前嗰間就至少過20k 每日最少有20個病人

我明呀但普通食野既能力應該都ok? 姐係普通食野，唔用黎咬硬野

我尼邊如果你想一次過清曬杜牙齦加埋牙套 頂多收你15k 我醫生算係杜牙根專科

柒啦，佢去大6蚊嘅，佢會唔再返去啦！

可以深層洗牙
用牙線係防止你容易蛀牙同埋牙肉發炎

點樣解決牙科恐懼症

係初期牙周病
你要去洗牙啦

其實我諗緊牙套好唔好出去做 返養和做驚太貴

個人覺得麻麻 有朋友係個到做
話唔係幾乾淨

係呀

大學個D洗牙服務係咪伏?

日日返工都黑口黑面成日嫌3嫌4
我2015 16年返pt
個fulltime同事好似得9000蚊人工
係放工有次有個男人搵佢先見到佢原來識笑

試過有次好似唔知杜牙根定唔知做乜，個客好似話開始左醫生先話要加錢，嬲到佢死

仲有佢成日亂約時間，明知有大野跟，又要約箍牙覆診係後面，搞到啲客等勁耐，最後就發姑娘脾氣

做左幾個禮拜，冇做錯過啲乜，但佢請左個師奶代我

好的 thx

門牙唔靚想整牙貼 多數幾錢

tg id: hichatwithme

Thanks
想了解多啲 唔該你

箍牙都幾好 但無傳統箍牙得隱式美
但係同傳統箍牙價錢差唔多 比出面平
有與趣留tg 我揾你

有冇見過天生冇琺瑯質既人

10:00-7:00 食lunch就1:00-2:30

以前做個間收480
宜家尼間收350 算平
有興趣留tg 我揾你

想問下次次整牙都有支透明管放入去，支野係噴水洗口定係吸走啲碎粒？

荃灣區？

可唔可以介紹下d牙醫用具

唔買 我個人都係用手動 電動牙刷好容易刷傷啲牙
個人睇法... 你喜歡啦

仲有假牙套有無分邊款，係咪真係用到十幾年？

剝？ 最少3500

我就80-90 你人工比較少喎
係會多野做 但會分工合作

牙醫一個月收入幾多

新開4日
每日4-5個左右

想知道 洗牙，箍牙(consult 或比意見)...
有冇見過會有琺瑯質再生療法？

9個鐘連埋食飯 唔洗我係銀行假 收7:00

$350
有興趣留tg 我揾你

漂白 or 牙瓷片

洗牙醫到牙周病架咩？我洗完過多一兩個月後，有時刷牙都會有少少血，特登買牙齦適用唔知有冇效？
醫生通常推薦用咩牙膏架？

唔一定 你可以等到佢痛先剝
無所謂 你個人喜歡

無呀
得咁少

留tg 我覆你

我試過15分鐘內完事。之後睇另一牙醫話我半年好去洗過....
但點睇得出

可以食肉 但唔可以食硬野

1號房個醫生幾靚仔
知唔知叫咩名

好多個
垃圾港女雙面怪

想約洗牙

點睇水牙線？

Lm

如果夜晚磨牙會唔會對啲牙有咩大問題？
老母叫我配個牙套但聽人講好貴

灰色係銀粉
如果過左2個月仲痛係唔正常
再去睇下會好啲 補牙色都得
你可以揾我 我比折扣你
留tg比我啦

如果佢洗唔走嘅話可能係蛀牙
你嗰陣唔問醫生？

Nobel同osstem

邊到cool牙最平？
點解蚊四隻牙加cool 牙要成5萬咁多？

想知箍牙價錢

樓豬大唔大波？

我悶呀 要做死佢

你要睇個醫生有無啦

個人學得家用美白既效能無咁好 反而會整傷啲牙

可以讀 可以唔讀

如果我唔係nursing 入到去會唔會好難handle

佢應該幫你漂左少少牙先會咁 正常唔會好白

咁幫你唔到囉

緊係 我都想有咁多

可能你搵嗰個女牙醫生得細粒

其實隱式美要磨牙傷唔傷琺瑯質

無睇過 我唔肯定

🤔🤔🤔邊間u先

新牙醫人工都10萬？

好似覆左？

唔會
都係要記下野啫

一般牙科診所有冇洗牙服務？
如果有 通常幾錢一次？

無問佢喔咁又

唔知牙肉發炎定出緊智慧齒 食野大牙個位好痛 可以點

有可能係個醫生係閪人唔關姑娘事
亦都有可能係個姑娘太蠢真係做錯野

下排牙左移咗半個牙位 可以點

試吓搵箍牙專科幫手

TMJ Disorder關唔關智慧齒事？
而家有d字發音發唔到 搞到平時講野口疾疾咁 好灰
好驚剝左都仲係咁

Tg覆左你

洗牙 美白 牙瓷片加牙套

會有幫助

樓主 處女？

唔好搵做咩要做牙醫 貪啲人把口夠臭？

植牙痛唔痛
同埋大概公價係幾多算合理

成日想知牙醫/行內人有無刷牙秘技可以無蛀牙無牙石之類
好驚睇牙醫

其實睇完頂多比檢查費
可以選擇唔做
又唔會逼你做
巴打 唔使咁勞氣

想知幾錢左右

男姑娘

唔係做死佢
係搞到釘牌啫
Code of practice 或者我地叫紅書仔 都開始收緊上網既advertisement
北角 女牙醫 多做endo 新鋪
自己睇路啦

近神經線既話 揾專科會好啲
價錢就要睇吓每間診所嘅收費專科大概要過萬（下）
上牙你去普通牙科到剝就1000或以上

有呀

港女無波

係點架？會傳染？

唔太正常 因為隻牙正常杜完牙根 抽走曬神經絲 係會唔痛
除非杜得唔好

感覺點呀

同行 北角都幾多牙醫診所

隱適美可唔可以用鐵果種固定器？

剝智慧齒係咪可以瘦臉

係牙面噴麻醉藥
同好睇牙醫手勢

女醫生好難服侍呀 男而話為d

可以呀 你你爛固定器？

洗牙要幾$$？

個啲效用唔大 用太多都唔好
係呀
因為係瓷片 所以好貴加埋好多牙醫都食水深

唔係呀

唔該絲打

勤力啲用牙線同刷牙擦乾淨啲
唔好見到佢流牙血就避開唔清潔佢

同行 我翻中西區

關牙科事 ？

cool咗一年半左右牙 個醫生話就快cool完 但我覺得個效果好似唔太理想（上排牙同下排牙唔夠aline） 可以點

好酸好痛wo
照用？

牙套幾錢?

樓主會唔會日日用牙線？

無 最多去診所揾醫生幫你漂一次牙

Yup r
Tg 傾

我細細個就箍完牙, 但宜家越大越覺得上唇凸, 醫生話係因為我上面兩隻門牙比正常人大, 我想問係咪要削牙先解決到

係可以架 正常用就得架啦
你自己真牙都唔會用黎咬硬野啦 更何況種牙

近排已經有d 想洗牙
又係好耐冇洗
你個間收幾錢

我真係好痛呀 應該係智慧齒 姑娘有咩辨法止下痛

咁你叫你媽媽係香港揾間牙醫睇下佢啦
傷口發炎可大可小

試下揾間細心既牙科

你求其係出面揾一間整啦 點都平過養和

我係見工 喜慶事先用 痴一兩個禮拜真係白啲 戒咗茶 平時都唔飲可樂，但都小小黃
之前有去做藍光漂牙 啲牙白咗6度

我岩岩洗完牙，出黎發覺佢冇幫我噴返d粉
我記得以前另一間有。。。有冇問題

唔一定 有可能係好

呢個樣令我覺得係，因為都係北角

一句到尾 on9
真心想問點解佢可以做到牙醫

普通診所你預一隻牙3500-4000或以上左右

暫時未有

你講嗰支應該係吸口水

見你話你個女醫生好nice 又幫你cool埋牙
心郁郁想幫襯
傳統同隱形果隻幾錢 邊隻效果好
佢出唔出名
你個效果點

呢一兩年開始用牙線，上次喺U洗牙，幫我洗牙個姐姐話我啲牙問題唔大，洗完冇流牙血，好驚訝
係咪即係代表我啲牙好健康 定係個姐姐手勢好

想cool牙啊
大概幾錢左右
搵你有冇折啊

我都想知！

姑娘會唔會請病人食下波餅安慰下佢

係 我見到啦 thx

想知啲咩？佢有好多

傳統一定好過隱形好多

隱形狗都唔屌

普通ok 不過會比杜過牙根同有牙套既牙差

只用牙刷唔用牙膏清潔效果係咪差唔多?
市面上既含氟牙膏其實係咪都係大同小異?

有興趣wo!
但會唔會痛到仆街？
好驚打麻醉針

有分全瓷，瓷加金屬，純金屬
睇你點keep

上面覆左

20年無洗牙 想洗 門牙補過崩左 咁應該補左先洗定可以洗左先

唔該樓主 想知你間診所位置同洗牙補牙價錢

無見過🤔

佢心情唔好係咪要比佢發洩一下

可以呀 如果唔係都唔會有牙周病專科啦
除非係太過嚴重嗰啲先唔得姐
牙齦適都有效

舒適達

點睇啲人捨得比錢睇醫生但唔捨得比錢睇牙

15分鐘 太快啦點會認真洗得去邊
洗定之後你可以照鏡睇一睇同可以feel下牙縫有無block住

咁辛苦但得萬幾蚊咁少，不如我娶你做老婆
我地瘋狂生仔好過啦
我養你

其實我都係咁諗 想cool傳統果隻
你cool過隱形見冇料到 再轉頭cool返傳統果隻定點

唔知 靚女先會留意

刷牙都作嘔可以點睇牙?

屌 問你係咪處女呀 答唔撚答呀？

多唔多咸濕男醫生，好似早排有男醫生影人裙底

Btw 有冇女箍牙醫生好介紹

覺得普通牙線好用過佢

一般日常洗牙會用到既講先la

會 有機會會磨穿隻牙
你配個牙膠夜晚帶住訓教會好啲
你預2000或以上

有問題想問
可唔可以tg我

原來都幾易搵，一search就知北角無乜女牙醫
仲要請得pp人就一定係HKU添
得一個

你係返full 定part time？

20歲先箍牙效果係咪無咁好

想問下香港有冇呢種補牙技術

你可以試下去長沙灣搵趙創波 佢cool牙幾好
個醫生應該食水深 正常唔洗咁貴

唔大 港女好少大波

識唔識佢

其實都唔知會feel 到D 咩。但有D位真係有大塊牙石比佢洗走左

一開頭會同學既野無咁正宗

想要d資料，唔該樓主

會有少少 但唔會磨得太過火 係會合乎情況而磨

新既話無 但都接近

有
間間唔同 你要問下

可宜去睇牙醫影x-ray check下

Cool牙

想洗牙

感謝

之前用完漱口水之後條脷勁那 個包裝話漱完唔使漱清水 之後第二日起身條脷多左啲紅點同有少少那那地

而家過左兩個星期 唔會再那 但啲紅點仲係度 咩事？

第一次聽要磨牙就返個牙套
搵醫生好難 清有冇心水
去cool牙個post取下經先

要睇情況 唔敢肯定
建議你去牙醫度檢查下先

[member] 想知箍牙幾錢
唔該你 ［/member]

落咗麻醉藥點都唔會痛
公價係睇佢用咩牌子
個人認為17000-20000係公道啲

點解洗牙嗰陣，個牙醫/牙齒清潔員 成日都攞對波壓住我，要我頂頭槌呢?

有 我自己就無牙石

留tg覆你

可惜 我係絲

變咗搲生意post

tg: wengerbb
想洗牙

門牙之前撞親 過左2個星期變色 變暗咗 係咪一定要杜牙根

5 6年冇洗牙，洗完會唔會變到好疏

所以我唔係想po廣告 只係建議
我唔會一啲唔應放既出黎
感謝絲打提醒

全口白色一達達野咁
有機會會傳染

有幾多問題問，廢事打咁大段野係度
可唔可以tg我
唔該曬

Hello 我都覺

可以

我之前唔小心撞到隻門牙，搞到佢斷左一半 而且有一隻牙仲爆左出嚟，想問下依個情況有無得箍牙？

睇人架 我都試過跟男醫生
仲煩過女人

隻牙自己甩咗一忽出嚟係咪好嚴重

成日吞精會唔會侵蝕d牙齒

一齊加油💪🏻

試下同個醫生再傾傾 話唔接依家個效果
想要再好啲

係呀 同用防敏感牙膏

留tg覆？

會 我一食完野就用

會唔會/ 識唔識人同牙醫搞

牙醫d檢查用具係咪真係每個客人都消毒一次先用 定其實係擺完落每個客個口到唔洗又擺落另一個人個口到

本人訓覺會磨牙 想問有冇人睇牙醫會問磨牙既野 牙醫診所會唔會整牙膠果d

唔一定 可能有其他方法 你可以試下見多幾個牙醫攞意見

箍牙啲粒粒同鐵線甩咗係咪常見？

有
不過肯定收你幾千一隻
仲要唔係即刻有得補

清潔乾淨 食止痛藥 睇醫生check下

即係平時牙科診所出面貼住張紙請個d?

cool牙幾錢

如果下巴短
想做上顎手術
有冇得睇埋

但都唔好成日用 始終會傷牙

種大牙多數幾錢

杜牙根係唔係一定要用rubber dam?

咁佢洗完有無幫你揾支野卒下啲牙？

真係唔係

未見過 唔咁肯定
你揾醫生check下會好啲

唔覆嘅

有冇將對波頂住個客黎洗牙

你留tg我覆你？

我啲牙好整齊㗎喎。。。都要cool？

可唔可以淨係cool下排牙？
我上排齊 但下排牙有一隻凹咗入去

我試過
要睇甩咗幾多
上次咬骨崩咗一忽之後睇牙醫
醫生話我好彩可以補番
如果唔係有排煩

cool完牙個維持器要帶幾耐
我帶左兩年幾，無帶一兩日之後帶番 又feel到有d緊

嚴重牙周病點醫好，係咪要剝晒d牙

恭喜你牙肉健康
希望你可以長期keep住
可通係掛

係咪好過做咩瓷牙貼片

你果間診所可唔可以轉介做正顎手術～公立

生左牙瘡既話 好大機會要杜牙齦
剝牙？

留tg la

箍牙幾錢?
邊度做比較經濟?

我都想知

唔會 因為沒有空

牙醫其實大概一個月幾錢人工？
講緊打工個隻
同點計人工呢 要跑數？

咁傳統力道點都會好過隱式美

磨牙整個牙套幾錢左右

好怕睇牙醫
但又係時候要洗牙
一諗到要睇牙就會勁驚

好驚俾醫生話/俾佢嫌 又怕痛

用牙膏係可以改善口嘅氣味同防止佢冇咁易蛀牙
所以有分別
係 除非佢標榜住含氟數量較高

最痛係打麻醉針 之後會唔痛

正常係洗左先補

PP唔係跳point 咩

係要安慰下佢

牙根短係咪唔適合箍牙

多謝你答我 我都係鳩問下啫 係香港做咩都難 想揸對大少少波特別難

又無既 個人睇法唔同
睇佢哋覺得有冇需要嘅啫

1. 智慧齒生得正但牙面蛀左, 係咪唔建議補? 難得生得咁正唔想脫, 又痛(要開刀)又貴, 可行?
2. 有兩隻牙唔齊, 疊起左, 中間蛀過補過, 而家有少少灰灰地同有黑線, 去睇牙醫會從新幫我補過定補色
謝謝

即係可能要再箍多次? 如果去你診所consult呢樣野收幾錢?

想洗牙 搵你有冇折

唔洗啦 我會努力搵錢養自己

你比較敏感喎 要習慣下

唔撚答 自己諗

唔太清楚
女既無男既有

會用超聲波洗牙機洗 tip頭就大多數用p tip 同 g tip
去牙面色素有兩種方法一係用鹽粉噴走啲漬 一係用去漬膏慢慢幫你卒走啲漬

牙肉露太多有冇得救

拜托唔好揾
我想安安樂樂咁生活

搵你cool牙有無折
傳統果隻

Full

以我所之有 但唔多
大多數見到你咁會叫你做牙套

咁你會feel到好似少左啲野

有興趣洗牙

你個個係唔係？ 有冇做過呢啲case

揾你唔到

可能係你對隻漱口水敏感
建議你去睇下醫生

佢想你舒服啲

我都覺得係 你地問返我牙科既野野

如果智慧齒蛀到有個窿仲剝唔剝到

想問下冇相關經驗可以點入行？

Thanks 絲打

有可能隻牙壞死左 要杜牙根
你最好去檢查下

唔一定 視乎你五六年清潔得好唔好
有可能少牙石

想問你係讀咩入行同讀咗幾耐既？

我下面排牙最入面個到生左1/4隻智慧齒出黎
3/4比牙肉cover左 一直都係咁
跟住舊牙肉鬆鬆地可以反開少少
但係就有時食完野都會有D渣sip左入去 要抹大個口攞支牙籤撩佢先出得返黎
同埋有時用條舌頭奶個個位會有陣臭味
咁嘅情況係咪剝咗隻智慧齒就冇事？

Btw扁桃腺發炎關唔關牙科事？想知多d呢個症狀
間唔時就勁臭但lur唔出D黃色野出黎

你要處理左尼兩隻牙既問先再箍會好啲

你去check下啦
佢甩幾大忽先

唔知 未見過咁既情況

唔會
唔識

我做開既診所就全部都會消毒過先用
其他我就唔知我啦

都多人會問
差唔多間間都有得整

1. 早晚刷牙都成日蛀牙，點搞？
2. 有條牙縫每晚用牙線都勁臭，整多兩下又唔臭，會唔會已經蛀咗牙？

姐係每日都有幾十set係到ready好哂 每做完一個客換一set?

絲打麻煩你
我想洗牙

係常見
你之後去揾牙醫痴返就得

請邊d？

尼啲你要揾箍牙專科先得啦

普遍市價好似係22000🤔

可以唔用都得

覆左啦 未睇到你

我都唔可以幫人洗牙🤷🏻‍♀️

咁你又話移左位？
你覺得唔影響嘅咪由佢囉

你可以問下你睇開既醫生肯唔肯幫你咁樣做
大多數唔得 因為要上下牙要對位同要較咬合

帶一世
頭1-2年要帶足24小時
之後就可以只係夜晚訓教先帶

睇牙周病專科 睇吓有冇得救

算係 但有可能唔會keep得好耐

只可以專介去私人

睇你想箍邊款

剝智慧齒幾錢

以我所知最少40k底薪
再加佣金
唔洗跑

出面好似係4K或以上

要克服呀 其實都冇咩好怕
你當幫啲牙沖涼咁

箍緊invisalign
個箍夠唔夠力改善木嘴/ 下巴後縮？
同埋會唔會改善到塊面唔好側埋一邊
我好似覺得自從箍左之後塊面越黎越歪去一邊
唔知關唔關事
定係佢療程期間都會有影響
箍完就冇事 ？

唔一定架

係無咁適合

唔洗客氣
港女波細 唔通個個都想咁細咩
加油搵大波啦 巴打

可以揾牙醫試下補
唔得既先決定剝左佢啦

佢係應該會同你重新補過

我都想問cool牙嘅嘢

唔一定要箍過
留tg我揾你啦

有 以我所知有方法可以補牙肉
但香港牙醫專科唔多做

Don’t ff too much呀
香港冇呢啲㗎

金屬箍嗰隻係咪最平同快整完?
如果係嘅有無好介紹

無 我尼間冇得cool傳統

我尼個醫生唔係 佢無做過呢啲case

剝到

睇吓有冇醫生肯請

係dsa課程 讀左1年

係建議你剝左會好啲
情況會改善

有機會關事 但你去睇左西醫先啦

1.去買一隻含氟勁高既牙膏用 同你再能刷得唔夠乾淨
2.未見過唔敢幫你肯定 去睇咗牙醫先啦你

睇你剝邊隻

上顎

其實如果你如果啲牙好亂我會建議你cool傳統
因為invisalign力度一定無咁好
同埋要睇下個醫生點樣幫你cool法 每個一既手法都唔同
正常唔會歪🤔

點解我之前去開嗰間屋邨牙科診所 勁細間但都請幾多人 啲姑娘又成日喺到吹水 之前聽到佢哋都成三萬幾一個月 但你反而係萬幾 原本仲以為牙科姑娘人工咁高添

你果個呢 多既可以幾多？

一直都想知拆線個隻麻醉藥叫咩名
搽上去個隻 唔係打針個隻

見過靚仔靚女同佢地個口最反差嗰一個係點

係呀
算有既 你可以揾名有個波字既牙醫

你預1000-1500左右（街價）

有冇員工福利免費做treatment
樓主係咪老細叫開post R 客

咁多
睇嚟我係做狗

要 你可能係牙肉發炎或者牙周病

唔知佢

會唔會好貴

相隔成10年無洗牙 1年前牙醫幫我洗15分鐘就搞掂 即時浪口連血都無滴 清水咁款 係咪洗得好hea

佢有好多款喎

有咩分別同咩名

嗰個係男牙醫黎 成日聽到啲姑娘係咁拍佢馬屁

見過幾靚仔既 但全口有嚴重牙周病 得返好少真牙

要睇你咩情況 你最好揾醫生睇下

咁快
可能你平時刷牙刷得乾淨呢

大約價錢個range係幾多
窮撚

口味 藥性都有唔同
仲有唔同牌子

近排一mak大個口，牙胶個位就痛 痛咗幾日 可以點搞 就黎咬都冇力咬

邊間 我都過去拍下馬屁先

可唔可以up幾隻名
我搵左好耐

最少1000以上

去睇專科 銅鑼灣有間睇牙胶幾好
不過收得勁貴

你自己出去買唔到架
要醫生先買得

即係呢個情況係有需要睇醫生?

補牙幾錢

我唔係香港
所以搵朋友幫下手應該拎到

算有但唔多
唔係呀 老細連咩係連登都唔知
我只係屎忽痕冇嘢做先開post
下次唔開啦

[

有 如果唔係你點食嘢？

唔知會唔會自然好返嘛 anyway唔該哂

你問我定出面街先？

你個間會唔會平啲 我有8隻牙要補

我都要睇下 唔記得左名

會

上顎有隻牙太大
合埋個口會排唔齊
好似倒及齒/下巴後縮咁
係咪應該剝左佢會正常返?
幾錢到

同埋剝下顎智慧齒幾錢到
兩隻智障牙拍埋一齊生 左邊一隻牙 右邊兩隻牙
搞到一個位三隻牙咁樣
剝完既話隻牙係咪會自動埋返位 定永久果個位
因為已經生咗好耐

thx

唔洗客氣 希望你可以自然好返到💪🏻

你比tg我覆你啦

我未見過唔敢答你住

隻牙之後剝左 佢都唔會自動埋返位

麻煩哂你 感激不盡

如果唔出街就唔刷，所以依加好驚

咁我建議你洗咗牙檢查一下會穩陣啲
好過第時有牙周病出現

唔該你

門牙蛀牙但唔會痛果d洗唔洗杜牙根
定就咁補都可以
大概幾錢

想知邊間，Thx

多謝絲打解答
我都係祈禱佢自然好算

之後個牙醫都話洗左都係兩個星期都仲牙肉發炎(其實唔知佢點知)佢一定好hea洗

其實呢D咁大補仲要呢D位會唔會好快甩...同埋樹脂唔係會好快變色...?

門牙崩咗角位有咩補救方法？係咪補牙咁補？

屋企徐晃幾大

點解你地可以咁閪 咁冇禮貌

我上顎兩隻智慧齒都出哂，夠位

下顎左右都無左臼齒，因為智慧齒打斜生所以剝左

醫生話上顎嗰兩隻不如剝左佢，因為難刷，而且下面無牙會撞牙肉，又話佢會刮到口腔壁

你覺得佢係咪想呃我錢 同埋智慧齒係點剝？割開牙肉分開隻牙兩半咁拎出黎？定用鉗夾硬扯出黎

唔該

蛀牙補完之後係咪冇得再補

可唔可以同我拍拖

刷牙有一兩隻牙會流牙血 係咪牙周病 ？
兩年冇洗牙 通常洗幾多次牙周病先會好

岩岩見到隻臼齒有個細黑色窿 好似蛀咗
要處理一般大約幾錢？

鐵果種固定器係咪平過透明果隻？

洗牙個陣點解會有少少痛既 特別係洗緊門牙

冇蛙牙 洗牙又冇乜牙石
但覺得有口氣 點搞好

成日來親m 都易流牙血
正唔正常

我上次覆診有講過 佢話咩上排牙已經唔夠位再向入面移動 加上又話我顎骨本身突突地blablabla 話咩除非剝多兩隻 但本身已經剝左兩隻 就唔建議 但我真係唔滿意個效果 可以點做

如果整價位幾多到 係咪要度返個牙型

想洗牙 檢整下d牙

不過可能要個幾月之後先得閒去

可pm地址?

唔該樓豬

要影x ray睇下佢有無蛀到落神經線
無既就可以就咁補
每間診所收既價錢都唔同 你要問下

用註冊護士既分別係咩

同

幾錢 會唔會整衰左

係唔係因為唔睇牙唔會死呢

隻大牙蛀左好耐之前睇牙醫杜左另一隻牙根 呢隻蛀得太勁要mock 但平時唔搞佢又冇乜野 mock唔
mock好 mock左既話可唔可以整隻假既算 種牙好貴

上牙用forcep夾出黎
如果你唔replace下面的牙 剝上面係合理 因為一黎隻牙食唔到野冇用 二黎智慧齒難刷

如果蛀到神經死左 一係杜牙根 一係剝 唔係會發炎的
replacement有唔同選擇 唔一定要種牙 詳情可以問返牙醫

剝智慧齒幾錢
我隻智慧齒係打横生

樓主有傭抽?

jeng

想問cool完牙係咪要返去同一個醫生每年洗牙？

係囉 覺得搞搞地笑

其實係咪主要都係想醫生幫你地cool牙？係咪free

仲要有返去教書

想箍隱適美 但唔知呢一兩年會唔會去外國工作 如果我箍緊個陣係外國成年返唔到香港 可以點？

「想洗牙/箍牙」

做漂牙其實傷唔傷

建議你去睇下好啲

會唔會擺對波係client個頭？

漂牙要幾多次先夠？

想洗牙 有冇公司地址？

漱口水係咪唔好成日用
係咪會令啲牙變疏

如果仲有牙肉發炎 咁佢可能應該都洗得唔乾淨啊

大多數會甩 同時間耐左會明顯有兩隻色出現

可以嘗試補 唔得既就要做牙套或者牙瓷片

無呀

有啲姑娘會 我都唔知🤷🏻‍♀️

咁你宜家未剝有無影響到你先？
冇嘅你就留佢喺度 等佢有問題先處理
但你要刷乾淨啲 可以買啲專門刷智慧齒嘅牙刷

上面既智慧齒就唔洗開到剝
下面既就大多數要開刀 佢會用一部機幫你將隻牙分開1 part 1 part咁樣拎出嚟

唔一定 佢再有蛀 其實可以再反補

唔可以 有男朋友啦

應該係牙肉發炎先 未一定去到牙周病
你見到流血唔好避開佢唔刷 見到都要刷
你去洗下牙會好啲

幾多次就要視乎你情況而定啦

如果補牙既話
市價好似係400或以上

後兩種方法對食嘢會唔會有影響？
即係會唔會整咗會叫我唔好再用門牙咬嘢咁？

邊區啊 幫襯下

可能係怕比男人吸口水會尷尬

唔係 其實透明果隻會平啲

去睇復齒專科啦

因為門牙係會比較敏感 所以會feel到少少酸軟
但係係正常既

可能係你腸胃唔太健康

我點知🤷🏻‍♀️
個人就唔鐘意
關牙科事？

牙醫話我大牙發炎開左抗生素我食，咁樣常唔常見？

另外我有隻大牙想裂，牙醫幫我磨平左等我唔洗成日咬到，正常都係咁處理？

其實兩者唔關事

咁你都要同佢傾 因為好少會有醫生肯接手呢啲case

熱氣牙肉腫會咬到牙肉，平時完全無問題
下面剝左臼齒，智慧齒斜斜地生都夠位，唔洗搞

唔該哂

係咪Dr.Zheng

你預最少都幾千左右
係呀 佢會幫你印牙模

做唔到西醫做既野

都要睇情況 唔知你隻牙點
比唔到意見你

可能係佢地對牙齒保護方面理解不足
又唔關死唔死既事

有冇萬六

想問普通檢查牙齒🦷同洗一次牙要幾錢

Mock左會好啲 避免佢有發炎既機會
其實如果剝咗唔影響你食嘢 你唔理佢都得
當然最好就整返佢啦

睇你咩情況
唔同醫生有唔同收費 你可以問吓

你個間呢

無 我都想有

唔一定 你揾其他都得

其實係聽佢廢up
唔一定會free 係睇醫生大唔大方

唔好箍住 因為會好麻煩 除非你每年都會返香港一至兩次

大多數唔受 如果係女既話 我先會比

做得漂白牙齒點都會傷少少

唔會 無空

廿歲人上面兩個犬齒位仲係乳齒，照過X光發現犬齒係度，但唔生出來。人地睇唔覺，但會唔會有影響，洗唔洗做手術開刀 好怕佢突然甩。

視乎你牙嘅情況
同你心目中想要嘅目標

留tg?

電動牙刷點揀好 好多款 係唔係愈貴愈好 我見平既幾百蚊 貴可以成千蚊 唔識揀

想問箍牙 麻煩晒

咁係咪其實姐係牙周病

之前洗過牙，洗完之後醫生問我做唔做埋美白，之後俾舊牙膠我，入面有d膏咁叫我咬住，10幾秒後抆返出黎就收我3舊幾水，究竟有冇用？

冇錯 個子宮有牙周病

牙醫助護

成日其實都唔好成日用
漱口水唔會令牙變疏

常見 但佢開咗藥俾你食之後有冇話要幫你做咩治療？

正常唔會 佢呢個係消極嘅做法

咩？ 人工？

要睇你去睇咩醫生先知 唔同醫生唔同收費

3000起🤔

咁你做咩要cool? 如果啲牙算齊既話

唔係 但鍾意望女仔多啲

都ok 喎

影響不大
佢甩左先再處理都得 唔洗驚
用得嘅就用住先啦

但已經蛀得好深係咪就一定要植牙根

有機會係 亦都有可能係牙肉發炎

做咁快應該唔會係美白喎
得個十幾秒邊度會有效

污糟

你老闆係唔係馬德宗?

如果係蛀咗落神經度 就一定要杜牙根啦

你間野喺邊度可唔可以介紹俾我

多唔多成人得乳齒 天生冇恆齒

學生thx

讀pp都只可以15000人工？(琴日睇左啲你既回覆 唔知有冇記錯)
係太少定係呢個職位既正常水平？

之前補完牙之後夜晚訓教會係咁磨牙，同埋有時訓左上下排牙會好用力咬實，之後訓醒個牙骹會好攰，到底係咩時？
咁係咪關補牙時，問過牙醫佢叫我整番個牙膠（唔肯定係咪）臨訓前用。

之前照過x光，上左深圳睇
佢話要剝晒d牙再整過d新

其實人類可唔可以唔刷牙

喺邊區大概幾錢呀？

咪鬼去高惠敏間野做 佢好惡

傳統cool牙 有沒推介

你有冇佣分架

女性荷爾蒙其實有影響
所以有樣嘢叫孕婦牙周病

杜牙根收費大約幾多

唔可以 biofilm 係你刷牙後會即刻開始積聚 所以每日要刷兩次牙

左邊脷底生咗半隻牙出嚟，正路係咪要開刀剝牙？

有無用過真名上網

發現右上排大牙向外生
合埋吉到肉,生痱滋,3星期都好唔番
洗唔洗睇牙醫磨磨隻大牙尖位??

有隻智慧齒之前生一半去睇就話可剥可唔剥，只要刷牙刷乾淨就得，但宜家生哂出黎覺得成日攝到野食，如果宜家剥會唔會影響前面啲牙？同埋咩價錢左右？

係咪由慈雲山搬去北角鋪

市面賣果d美白牙貼有冇用？

箍牙invisalign 可唔可以將個下巴收返入去... 側面會睇到下唇前過上唇(醫生有話我上唇薄)

同埋你覺得箍牙對唔到人中個中線影響大唔大

thankss

睇你係咩case
cool牙只可以改變牙齒排列 改變唔到顎骨既形狀
如果小問題應該correct到

牙幾時先補唔到？

補牙係咪年年補呢？

係咪有一隻改善呼吸的牙膠，可以條舌放返上面？

佢唔講隠瞞

如果每年返香港兩次 夠唔夠？

想洗牙
tg:

點解唔去外國先整？

整牙貼幾錢？

我都想知外國同香港會唔會有分別? 因為佢都係用電腦同你分析

唔算多 但都有人會係咁

佢尼行人工都唔會高得去邊 算係正常水平

唔關補牙事 係你個人既問題
都係係整反個牙膠會好啲

建議你係香港睇下會好啲
內地同香港做法點都會有啲唔同

唔可以

養眼

🤔cool 牙唔係cool骨喎

尼間我知道佢 佢唔係惡 係煩到仆街

有 睇上面啲覆

無

你可以問下你睇開既牙醫？
市價好似係4500起🤔

睇情況 你去睇下牙醫攞下建議會好啲

快去睇下牙醫先啦你

如果你覺得有影響就剝左佢啦
唔會影響前面啲牙
價錢就要問你睇開既牙醫啦

個人覺得無咩用 我都買過
但用完無效

比較難 箍傳統會好啲
會有少少影響

你地見到d病人好怕痛會唔會恥笑佢地
有次試過痛到嗌出黎

Kuen999999999

政府洗牙2個字其實夠唔夠

你嗰度有無得做隱形牙cool

點解上次幫我洗牙個姑娘要係咁用個波頂我個頭 有無尊重過我

靚唔靚女

唔會

要睇醫生嘅手勢點啦

唔好呀
絲打我係毒撚 唔靚

可能佢波大 原諒佢啦

可唔可以pm我 想知details

通常cool 牙cool 幾耐架？ (大約range ok)
同埋係咪要keep 一世

樓主有冇見過人個上惡棚牙比較向外突出黎、笑會露牙肉、係咪可以用cool牙方式拉返入起？

你嗰度植牙幾錢

頂完我又唔留contact 衰格

睇專科

診所會唔會查到我以前睇過咩醫生

上次洗牙嗰陣一開始就$240既 跟住話我要補少少牙 加幾百 然後又問我要唔要照X光睇清楚入面有冇蛀牙 話就咁睇唔到 要再加多幾百 最後都係冇照 其實咁樣係咪擺到明hardsell啲冇乜需要既service比我？ 貼張紙係診所出面$240洗牙 然後一入去就叫你加呢樣加嗰樣

蛀到落牙神經

好👌🏻

全瓷牙片？

Laugh&smile 果類，薄薄地果種

唔靚

2-3年左右 視乎個人情況
要帶Retainer 唔係嘅話會走位

有見過
但你係想改善靈牙肉定咩先？

女仔矜持 你可以試吓問佢拎

媽咪話唔可以行近依啲唔檢點既女仔到架

Btw左邊上下兩隻大牙成日陰陰地痛 我仲有幾耐命？

無做其他治療啦
佢話隻大牙由後面裂無得醫 預左要剝咗隻牙
我都有心理準備

正常係同你檢查左先 然後同你講有咩問題需要做啲咩
如果你話淨係洗牙就得 咪順洗牙
除非你真係有其他問題出現 而你又想處理左佢

你留tg我覆你

咁你就由佢扮唔知啦
唔知架喎 話唔埋

你係男姑娘？

咁裂左就幫你唔到啦
用得幾耐得幾耐啦

絲

如果本身醫生建議做dental proceduces要食antibiotics
洗牙同補牙係咪都要request?

有沒邊隻牌子牙膚推薦好用

樓主靚唔靚？

有冇價錢唔貴既專科介紹下

係啊、想露少啲牙肉。因為牙骨向外突、塊面變得好削咁、想知cool牙改唔改善到、係咪可以變返正常

點樣可以笑得好睇d

通常只係high risk procedure 剝牙 開刀 種牙 先需要antibiotic cover
不過你同你位牙醫講聲佢會好感激你 最好有埋醫生信

你有無試過俾病人抄牌
我唔想死呀我咁靚仔

我用鏡可以睇到嗎？ 點知道...？
補牙D料會經過年月日而消耗麻？

想約洗牙檢查

重新補牙係咪好傷牙?

想問剝智慧齒係咪等隻牙出多d 唔洗介牙肉介咁多？傷口冇咁大？
定係咁會更加難剝？
下面2隻都打橫生

你打得橫生預要做手術 要介牙肉車牙骨 睇下近唔近神姓線 唔近普通診所有得做 近既去專科做

我左邊排牙係高過右邊
向左上斜斜地咁
以前都唔覺

箍緊傳統 上個月覆診 之後牙縫大左係唔係正常

想洗牙 同埋懷疑自己有牙周病 想黎你度睇睇
tg:

點解since 2:46要刮&磨埋真牙部分，唔係會搞到有裂痕，之後容易被侵蝕/再崩多啲？

同埋嗰塊咁薄嘅嘢黏左上去之後係咪都要就住先咬到野？

幾耐又要維修一次？

唔好答咁行啦

係你都答下一般做幾次會白幾多之類啦

純粹修整一下隻牙既外形
如果隻牙本來冇裂，少少修整係唔會有影響既

其實呢段片只係展示牙醫既手工，好似d人整泥膠公仔咁
咁樣補法，咬個蘋果都唔得ga
經濟許可都係整牙套la

知道起點(原本咩色)同終點(你想變成咩色)都好重要既

因為漂牙唔係100%成功
例如四環素牙漬，屋企訓住覺漂一個月都冇效果
一般茶漬，漂幾日都白番哂

岩岩應該見過你 ［member］

cute

前女友係dh
好想同佢講返嘢

想知cool 牙幾錢

可唔可以幫我含撚？

補係要好似條youtube片咁補？

但上網見到整牙套要磨走晒隻牙周圍啲真牙部分
得返條柱

所以食野小心d，食少d硬野

牙肉出左兩星期血 係咪牙周病:(?

智慧齒係唔係會搞到牙痛？

我整牙個陣牙醫波頂實我個頭

下顎生生智慧齒近神經線 係咪都剝咗最好？

7年冇洗過牙，可唔可以提供多d資料比我幫襯

我做洗牙加補牙可唔可以洗牙平d補牙貴d

之前度完牙根，但未補牙
想整，等得耐唔耐，有無折
btw 公司claim得1k
tg me pls

牙周病係咪勤力刷，連牙肉兩星期就自己好番？成日覺得自己有病。點定義？

牙菌斑可以點搞 姐係牙面會有啡色既漬
好想整走佢。。

係咪旺角銅鑼灣果啲牙科診所會再高人工啲？

想知地址

@lihkgihatecool

想幫襯

大牙好尖成日磨到條脷痛，想磨平啲大約幾錢？同埋想問許顯明係咪好出名？

本身天生d牙好靚好齊好白
2年前有一隻門牙突然自己變黃...真係得一隻
係咩事。。。

擘唔大個口 顎骨好痛 已經成個月
睇牙醫佢話唔係牙胶問題 咁應該搵其他牙醫定係睇其他醫生好

想洗牙
TG: illneverloveagainn

想問下整大牙牙套幾錢左右? Thanks!

想洗牙
Tg：

想洗牙 唔該哂
TG:

想問下專科杜牙(翻杜)加牙套大約幾錢？thanks

同問 求折 而家出面洗個牙好貴

做咩成日用對波撞我

呢個先岩

想做隱適美

想洗牙

問定先